# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR ORGANIZATION
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"POT-Creation-Date: 2013-11-17 21:14\n"
"PO-Revision-Date: 2013-12-07 12:19+0800\n"
"Last-Translator: Chunlin Zhang <zhangchunlin@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Generated-By: pygettext.py 1.6\n"

#: ./rinvitation/forms.py:7
#: ./rinvitation/templates/register.html:7
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: ./rinvitation/forms.py:10
#: ./rinvitation/models.py:11
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: ./rinvitation/forms.py:11
#: ./rinvitation/models.py:14
msgid "Password"
msgstr "口令"

#: ./rinvitation/forms.py:12
msgid "Password again"
msgstr "再次输入口令："

#: ./rinvitation/forms.py:13
#: ./rinvitation/models.py:13
#: ./rinvitation/models.py:84
#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:12
#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:24
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ./rinvitation/forms.py:14
#: ./rinvitation/forms.py:45
#: ./rinvitation/models.py:80
#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:18
#: ./rinvitation/templates/forum_icode.html:7
msgid "Invitation code"
msgstr "邀请码"

#: ./rinvitation/forms.py:35
msgid "User \"%s\" is already existed!"
msgstr "用户 \"%s\" 已经存在！"

#: ./rinvitation/forms.py:41
msgid "Passwords are not match."
msgstr "密码不匹配"

#: ./rinvitation/views.py:50
msgid "Register failed!"
msgstr "注册失败!"

#: ./rinvitation/settings.ini:10
msgid "Notice: Invitation code needed for register"
msgstr "注意: 注册需要有邀请码"

#: ./rinvitation/views.py:109
msgid "You are invited as: "
msgstr "您被邀请的验证身份为: "

#: ./rinvitation/views.py:120
msgid "Mail sent fail,you can send it manually to "
msgstr "邮件发送失败,你可以手动发送邀请码给"

#: ./rinvitation/templates/admin_layout.html:33
msgid "User Manager"
msgstr "用户管理"

#: ./rinvitation/views.py:123
msgid "Error: you have not permission"
msgstr "错误: 您没有权限"

#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:34
msgid "Input verification note and email to create"
msgstr "请输入身份验证信息及邮件地址以创建邀请码"

#: ./rinvitation/templates/admin_layout.html:21
msgid "Information"
msgstr "信息"

#: ./rinvitation/forms.py:53
msgid "Invalid invitation code"
msgstr "无效的邀请码"

#: ./rinvitation/forms.py:59
msgid "This code has been used"
msgstr "此邀请码已经被使用过了"

#: ./rinvitation/models.py:82
msgid "Invitation code creator"
msgstr "邀请码生成者"

#: ./rinvitation/forms.py:39
msgid "Password too short,should >"
msgstr "密码太短,长度必须 >"

#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:16
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: ./rinvitation/views.py:116
msgid "Invitation code has been generated and send to "
msgstr "邀请码已经生成并发送到 "

#: ./rinvitation/models.py:16
msgid "Last Login"
msgstr "上次登入"

#: ./rinvitation/models.py:18
msgid "Portrait"
msgstr "头像"

#: ./rinvitation/views.py:119
msgid "Invitation code has been generated"
msgstr "邀请码已经生成"

#: ./rinvitation/views.py:95
msgid "Error: already generate code for this email address!"
msgstr "错误: 已经为此邮件地址生成过邀请码了"

#: ./rinvitation/forms.py:22
msgid "User name too short,should >"
msgstr "用户名太短,长度必须 >"

#: ./rinvitation/templates/admin_layout.html:22
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:32
msgid "Page number"
msgstr "请输入要跳转的页码"

#: ./rinvitation/models.py:83
#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:22
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: ./rinvitation/forms.py:44
msgid "Go to register"
msgstr "开始注册"

#: ./rinvitation/views.py:107
msgid "Welcome to "
msgstr "欢迎来到"

#: ./rinvitation/templates/admin_layout.html:31
msgid "Admin Settings"
msgstr "管理设置"

#: ./rinvitation/views.py:110
msgid "Your invitation code is: "
msgstr "你的邀请码为: "

#: ./rinvitation/views.py:111
msgid "Please visit this URL to register: "
msgstr "请访问此地址完成注册: "

#: ./rinvitation/models.py:17
msgid "Joined Date"
msgstr "注册时间"

#: ./rinvitation/models.py:15
msgid "Is Superuser"
msgstr "超级用户"

#: ./rinvitation/models.py:19
msgid "Active Status"
msgstr "活动状态"

#: ./rinvitation/models.py:20
msgid "Lock Status"
msgstr "锁状态"

#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:14
msgid "Create new invitation code"
msgstr "创建邀请码"

#: ./rinvitation/models.py:12
msgid "Nick Name"
msgstr "昵称"

#: ./rinvitation/forms.py:15
#: ./rinvitation/models.py:26
#: ./rinvitation/models.py:81
#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:10
#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:20
msgid "Verification note"
msgstr "身份验证信息"

#: ./rinvitation/templates/admin_layout.html:19
msgid "Settings"
msgstr "配置"

#: ./rinvitation/models.py:85
msgid "Create Date"
msgstr "创建日期"

#: ./rinvitation/forms.py:30
msgid "User name should not contain: "
msgstr "用户名不能包含: "

#: ./rinvitation/views.py:125
msgid "Error: you have no permission"
msgstr "错误: 没有权限"

#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:28
msgid "Total"
msgstr "共"

#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:26
msgid "Page "
msgstr "第"

#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:30
msgid "Page"
msgstr "页"

#: ./rinvitation/views.py:114
msgid " invitation code"
msgstr " 注册邀请码"

#: ./rinvitation/templates/forum_admin_icode.html:36
msgid "Create and sending invitation code ..."
msgstr "创建并发送邀请码中..."

#: ./rinvitation/settings.ini:11
msgid "Notice: Verification note will show in forum,but only be visible to register user"
msgstr "注意: 身份验证信息会显示在论坛中,但只对注册用户可见"

#: ./privateforum/views.py:35
#: ./privateforum/views.py:116
msgid "This forum is private,you should login to view."
msgstr "此论坛为私密论坛,需要登入才能查看."

